Sony / android 機 screen cap 問題

求教

買左部罪大機用黎應付公司

想問下裝咩app 先可以做到好似 iphone 咁

1) screen cap
2) 加2筆, 例如圈d point / 加2隻字
3) 即時 share , 例如 whatsapp , tg
4) share 完立即可以 del 返個 screen cap

原生 photo editor, edit 完張相要save 多個 copy 之後先可以send, send 完又要入返相簿 del 勁麻煩....

Whatsapp 同 Telegram send相果陣都可以edit

send完就拉上面條bar落黎delete

但係係咪唔可以做到 share 完就 del

而家 share 完要入返相簿搞

唔得喎, whatsapp send 完之後上邊條 bar 已經無左張相個 notification

依家sony機cap完screen可以拉上面條bar落黎del張圖

你screen cap完有冇個notification?

screen cap 完有, 可以揀 share , edit , del

但係 share 完, 之後就會無左

轉三星

唔好撳share,去whatsapp入面揀圖,中途edit埋,send完拉條bar落黎delete

試到鳥

thx

內置
奇虎360資料庫
騰迅資料庫
不了